一人n個老闆/同事乞人憎既事

有個同事平時乜都亂做 成日要其他人幫佢執手尾
只係識得係到搞是搞非
唔知請佢返黎做乜

明明同rank
但係度發號施令

太蠢，講極都唔明又以為自己明，然後9唔搭8咁回應你，真係屌都費撚事屌

一間冇同事做多過2年既公司，
gm 同你講公司每日ot 1-2粒鐘已經好好
好多離職同事都好後悔離職
（但係冇一個食回頭草）

狗公
枉我咁中意佢
佢仲成日走去撩其他女同事
有機會一定屌到佢反白眼

bossy

蠢係天生咁又無辦法既
以為自己明可能係因為唔想再闆你唔想麻煩到你

個人認為點都好過蠢但又以為自己好叻既人

笑咗
好似邪教

老闆偷睇同事電腦

同事打小報告俾老闆娘知我做緊咩
老闆娘就屈我做衰野，明明咩都冇做過
屌佢地老母
仲逼我要睇我手機睇下有冇上公司網，痴拎線
鬼得閒上你公司呀？戇鳩

扮大佬 但又唔撚識做